[中大再封吐露港]其實係展示緊我地既力量

要同外界講 依家呢到係我地話事 成條公路都係我地既籌碼 咁樣先有主動權 有機會更加要攻出去 確保自己補給道路

推

啱
代表開始掌握權力

邊個再放風話失敗撚 我就屌到佢開花

POPO清場既話

各義士請諗定後路

1. 死守被捕？
2. Be water?
3. 同歸於盡？

請諗清楚依家到左all-in 時刻未

武運昌隆 光復香港

同時我希望大家keep住以任何方式支援各大大學

物資（包括進攻/防禦用品 隨手工程工具[可電動最好] 醫療 食材 日用品 轉季衣物）

圍宿 （開google map search 好多唔出名既宿其實都搞得）

朝早suck 強制罷工